狗仔開始用直昇機搵大捉

大家都見到 呢一部直升機係城門河個邊係空中停左大概5-6分鐘 大家走佬要快

GTA?

直升機真係太安全；香港人真係太理性

佢班撚樣唔係為你地犯法而捉 佢地為捉而捉

屯門都有，仲要低空飛過。